[諗諗佢] 其實反共係冇用

首先，我其實好討厭大陸人，又唔排隊又剩，都唔多講啦。但係點解我會叫大家唔反抗，去守護自己家園呢？

第一，人口嘅比例
單單係廣州市就已經有1500萬，而香港只係得748萬，差唔多係香港兩倍。成個廣東省有成1.12億，點鬥人數都一定輸。

第二，香港人同「香港」人
拎單程證最少個年係38000人左右，乘十五年就57萬。再計埋生仔呀雙非呀其他垃圾，我諗100萬都走唔甩。淪陷二十年就百零萬，十年後呢？香港人都失望到放棄，唔生仔，個班昆蟲就淨係識得繁殖，但係唔教，慢慢吞食香港嘅文化同福利。

解決方法
接下來嘅野我好認真，唔係鳩up
接下來嘅野我好認真，唔係鳩up
接下來嘅野我好認真，唔係鳩up
我地係應該不停咁令到西方國家充滿昆蟲，咁佢地就會幫我地滅蟲。
宜家個情況就好似一間屋全部都係木蝨，自己清唔到係咪應該call滅蟲公司幫手？
其實好似紐西蘭嗰單恐襲事件咁， 嗰個恐怖分子都係因為紐西蘭太多回教人，所以先至殺曬佢哋。 單單靠香港其實根本唔會有機會對抗到大陸， 借助外力係我哋唯一嘅選擇，如果你可以迫到美國成個華盛頓都係大陸人嘅，咁我相信美國人都唔會鍾意佢哋囉。

到嗰陣仲有香港咩